要搵共識集中港島定六區

有共識就跟共識走
文宣係咁出六區
但人就想集中港島
今晚都搵唔到共識，最怕其他區人少
港島多和理非又唔夠勇武保護

共識係6區。但好多人都想出港島就真

今晚要拆掂佢，冇共識亂咁出係最大鑊

六區啦，睇返自己熟悉嘅地頭，點都會有主場之利

支持六區
就算allin港島 有黨鐵配合都唔會有一百萬人
就算有一百萬人 要走果陣點散
九成會變返前面唔走後面唔散 後面唔退前面唔走既局面 然後勇戒又比人拉哂

個人覺得嗰啲好齊心一二百萬人既唯美畫面唔會再出現到
睇929就知 佢根本唔會比你開始
分區 夠人就開拖 唔夠人就行住街先
今晚全部人ig fb出post叫人出黎